激情交纏到一半...她感覺「沒那麼硬」！拔刀殺死前男友 苦喊：下輩子別再見

台南市一名尤姓女子與郭姓男友分分合合，2018年間尤女到郭男住處，2人發生性關係，過程中尤女懷疑郭可能在外面與其他女人先激情交疊過，於是向郭表示「沒辦法就不要勉強」，而後突然想起過往的恩怨情仇，竟由愛生恨拋出一句「下輩子不要再見面」，下秒抽出水果刀刺死對方。台南高分院日前改判尤女有期徒刑12年。

判決書指出，2018年7月20日清晨7時許，郭男酒後打電話約尤女在住處見面，2人躺在床上發生性關係。尤女突然想起2人過往的恩怨情仇，竟趁對方翻身側躺的時候，向他說了句「下輩子我們不要再見面了，我馬上到」，隨即從包包中抽出平時防身用的水果刀，朝郭男的右頸刺去，當場見血。尤女將水果刀拔出後，郭男緩慢起身朝尤女走去，此時尤女再度出手持刀刺向郭男的左上腹，頸部刀傷讓郭休克當場死亡。

事後尤女先搭乘計程車返回租屋處，再駕駛自己的黑色自小客車南下屏東老家。警方透過尤女的妹妹得知，尤女情緒激動，表示要開車去台東跳海自殺，先是苦口婆心的勸阻尤女尋短，而後趕緊於21日傍晚將她帶回市警一分局偵訊，並將她依殺人罪移送台南地檢署偵辦。

尤女在法院審理時供稱，由於從事八大行業要防身才會隨身攜帶水果刀，案發前一日她下班時沒回住處，所以沒將刀子取出，2人發生性關係時，她猜想郭男應該在外面有跟別的女人發生關係，「我告訴他沒辦法就不要勉強先休息」，之後尤女躺在床上想著「2個人都那麼苦，我想帶他離開這個世界不想他那麼痛苦」，所以才會出手殺人。

台南地方法院審理後認為，2人數度分合，之間又有經濟、生活壓力及感情糾葛，案發時是被害人主動邀約尤女才前往住處，為臨時起意萌生殺機，衡量尤女坦承犯行，並有悔悟歉疚之意，依殺人罪判她15年徒刑。

尤女在台南高分院審理時供稱，當時是郭男要求發生性行為，「他有放進去，但是我覺得他從外面已經有做愛回來，已經有發生性行為，那種硬度不是那麼硬」、「愛很深」、「他一次一次出去玩，感情受傷回來，我還是接受他，我的心很痛」「他同時間交3個女友」、「當下我覺得我殺了他，我就可以把命還給他」。

台南高分院審酌，2人間的情感糾纏導致尤女既愛又怨，她應邀到郭男住處，又直覺郭男在外剛與女友發生性關係，卻仍邀約她肉體交纏，讓她不甘心成為砲友或洩慾工具，內心受到極大刺激，加上尤女又患有焦慮、恐慌、失眠等症狀，造成她因衝動、失慮而犯罪，決定撤銷原判決，改判她有期徒刑12年。

誠哥

台南+1

兩件垃圾 一齊落地獄喇

男人不硬就是罪

狀態差少少就俾人對冧咗

都係買定啲偉哥保平安

女權撚有無興趣出來講兩句？

交唔到功課會冇命

隨即從包包中抽出平時防身用的水果刀

條友生前同時有3條女

cls國家

陳同佳同6條仔爭, 應該12年都唔洗

啲女會知架咩

真實版，劇情接近一樣

有套漫畫都係咁

沒那麼硬 你去死啦

第二條女去報仇

衡量尤女坦承犯行，並有悔悟歉疚之意，依殺人罪判她15年徒刑

條女知唔知有好多原因都可能冇咁硬架 佢有冇諗過可能係佢態度太閪

か な し み の

公平咩，我一個無

可能見撚把刀硬唔到

螳螂

殺人判12年

好好笑 雖然覺得好慘

飲完酒

仆街, 我都試過比條女問好似冇咁硬
果朝打過飛機

cls

我好仆街咁笑左

連登開始多返鳩post

Nice boat

屌你老母 咁先12年 陳同佳會唔會坐幾個月

梗係知啦，淋既佢地冇feel嫁

飲左酒梗係無咁硬啦大佬

那種硬度不是那麼硬

硬度不是那麼硬」、「愛很深」

水滾

因為唔開心所以殺人所以就減刑了？

其實”性關係”點解會係用“發生”，而唔係“性行為”先用“發生”

Push useful post

點會唔知， 你擺碌棍入去同擺條綿花糖入去感覺明顯唔同啦

拉

我屌 爆大冷

繼父母墳頭被鄉黑破壞 今日一起身發現被撤銷榮譽博士 應該點做？

釀豆腐

其實唔係因為佢唔夠硬咁簡單
係因為佢覺得佢同左好多條女搞埋一齊變到咁

條女做八大行業 隨時扑野多過食飯啦

推本地post

唔俾佢打得丁多搞到唔硬

利申 我係

咩係八大行業

「他同時間交3個女友」
呢句係條女講
可能係佢ff

癲

屈佢強姦咪得

不是新北

判刑合理

係，根本好少判死刑

條女會知？

飲左酒會軟好正常

所以話

可想而知
台妹係幾咁有需要

我想知邊八大行業，可以有把刀防身都係合理既事

他有放進去，但是我覺得他從外面已經有做愛回來，已經有發生性行為，那種硬度不是那麼硬

舞廳、茶室、三溫暖、酒家、酒吧、妓女戶、音樂咖啡廳、理容院

© 端傳媒 Initium Media

搵到了

聽故就咪撚駁故
總之合理啦

點會唔知
你自己塞條蕉同鐵棍入屎忽就知

台南1:0新北

我都試過因為男友唔硬打左佢一身
果下係好嬲既
不過最多咪斬佢，洗唔洗殺啊

都係無女屌最安全

韓國魚重點
成班男女老幼都話支持解散台灣

咩叫三溫暖

佳哥有機會判死邢，台灣政府講得好清楚

用自己個屎眼塞粒鋼珠同綿花糖就知啦

向 こ う 岸 に

下世唔好再咁軟

殺人先12年
真係恐龍法官

Btw，愛要夠多不可以少

前一分鐘先打完j 聽日仲要交功課
睇完有啲驚

女版大粒墨

真勇武

關女權咩事女權唔會話女人殺人都無問題

青頭仔

sorry，女權真係會咁講

幾時？

唔係話同時交三個女友咩

點會唔知